仆街，換衫返工了

屌你老味 地鐵暢通無阻
罷條撚
換衫返工啦

屌 啲人預左俾擺工 點知無人塞

今日返工者不得好死

搞唔成仲陪你癲?

屌你老母，就係有你ed 垃圾先會搞唔成

金鐘站冇狗

就係有你d垃圾亂咁屌，先無人支持

自己係地鐵加隻腳有幾難